====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut se réjouir par exemple de ce qui se passe à Saint-Denis , qui semble être sur une voie de développement prometteur , mais n ' oublions pas pour La première couronne rencontre , elle aussi , beaucoup de problèmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

